沈門師兄弟吹水區暨拜師區（十五）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

拜神先喇喂

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

新post裝香 \|/

繼續Happy ！

留明

\|/

解決咗金仔呢條粉皮，即向32000前進

大家振作！
25000等緊我地！

資金全部唔郁，悶市

空左倉都要裝香嘅\|/

師父救我.jpg

又想瞓

開完新post，大師兄可以安心去「射.....導彈」啦，唔該哂

大師午間教路：用淡倉對沖
訊匯證券行政總裁沈振盈指，港股處於悶局，料復活節前夕大市走勢反覆，外圍因素偏淡為主，見到VIX指數扯上，似乎正醞釀大波動，他指現時用淡倉對沖，料直至4月底大市都是偏淡為主，恒指23,800點有支持。

新post\|/

我一陣等美帝打柒完金仔就借支m16隊鳩師父個屎眼

只要大家僅記同師父同船有咩後果就頂得住

冇撚錯

借電磁炮打爆埋25000

我諗如果冇大戶，個市就係咁

好悶，會唔會就咁keep住收市

日本政府：已準備好撤離朝鮮半島僑民

復活節開波

根本等緊開/唔開戰

睇樓上，日本開始徹人，如果南韓叫埋首爾避難就應該開波

呢次唔係講玩，郁鳩硬佢，日本南泡啲薩德系統準備好晒

日本未有THAAD,但希望睇到aegis個系統有幾撚癲

師傅話左沽嫁

金價升到咁，就知打既機會大，肥仔金玩大左

新post \|/

肥仔敲腳骨揾著數都算，寸柒柒以為幾支核彈可以上台面，呢次撞著個鍾意開片嘅美帝，撩鬼攞命，佢當Trump係以前條黑鬼靠鳩噏，同師父一樣，瀨嘢

支那都有份造成，UN一隻投反對票，搞到肥仔金壯大個膽，諗住老美唔敢郁佢。

而家唔保佢跣佢一獲

睇到叙利亞你仲敢保佢咩，仲要揀埋雜種訪美射，點保佢

養唔熟唔聽話既狗要黎做咩
答案係煮左佢黎換貿易同冇THAAD

肥仔全家俾人輪大米都唔緊要，拜託唔好再拖

等睇北韓軍叛變帶路拘捕肥仔金，呢啲一有事冇人陪佢攬炒，幫美軍帶路好過

叙利亞真係玩下野，佢又冇咩搞到美國
石油已經夠玩死俄佬

想犬決？

褲已除！快

你見佢要殺咁多人就知佢唔係好掂，要靠嚇

要話比俄佬聽邊個先係大佬，美軍久唔久就要開吓片，保持戰鬥經驗，幾十年唔打靠軍演多數廢嘅，美軍唔攪呢啲

最衰朝鮮窮撚到燶
唔係一早郁撚左佢

鳩估今日中！

軍火嘅嘢都有食用期，擺得耐要丟咗佢，嘥晒，不如搵條友送埋比佢，新架生又可以試驗work唔work

美俄支得美俄有作戰經驗，但俄只係睇到23發戰戈，已經露哂底

各位師兄弟 就黎轉燈！上！

洗曬錢又開始再印過
打9爛曬跟住再響當地搵基建
再賣埋可樂，開埋M記.........
美股真沖三萬不是夢

起工廠「振興」北韓
變第二個戰後日本

根本係呀，大師兄高明，經濟唔好去開片就可以洗過牌，北韓比南泡接收埋開發，美元區多幾多生意呀

我怕佢星期五開片，星期二一開市就大升

一郁手嗰吓會夾落，大家小心拳腳冇眼

V師兄覺得會夾落幾多到

我今晚牛唔過夜了

難講，癲起上嚟波幅1000點唔出奇，大佬亞洲區開片港女敏感好多，北韓軍冇飯開癲起上嚟會郁鳩支國東北搶嘢，街坊軍咁流唔知頂唔頂得住班北韓餓鬼

有細期係咪應該走一走先？

轉燈

我嘅話唔搏，有幾日假期唔知會點，當然自己衡量，我賺幾百都走咗部份貨先觀望，本來預5蚊走貨㗎

咦，唔通軍人叛變拉鳩咗肥仔?

咁又係，再睇睇先

股市最唔缺機會，最怕輸晒本錢，第一件事係保本

會指243

219哥確實係師父指定接班人，上水即轉燈

就返到買入價

平番前2日已經

黎料啦喂

大戶上香啦，起身止賺

金仔被人拘捕?

今朝想走 好彩對師父有信心留到收市前

同問

大戶做市

升到痴撚線

升到自己都唔係幾相信

個市好似一啲問題解決咗而買貨咁嘅?

各位記住止賺 (雖然我覺得仲有）

連跌五日玩夠

咁升法，keep過假期都好像得

大户殺熊

快啲搵人叫返文師兄上黎先啦

等睇3點9大師指引

文師兄去咗瞓教 佢話過起身執錢 唔洗擔心佢

港女麻撚煩煩源於動物證，啲契弟舞上舞落

早走左。。。賺 2舊only

倒升百幾

係綠燈呀

各位，我翻黎了

文兄 數錢la

所謂問題已經解決 廢柴淡友，大時代將要黎喇，各位兄弟準備好未

牛3

QQ 火箭

上馬

239神話

QQ2256走左賺少幾千

226

今日中，聽日都應該中
我聽日先放，計返平均價加手續費，我岩岩先打和多啲

總之就升

搖！

好！

一棍毆上 師父你點解要咁對徒兒 轉唔撤 都入唔撤

升啦升啦！發達啦

239牛軍 止賺
0.015 入
0.033 走
師父 i love u

QQ牛走晒，賺少少
恆指牛落左盤走一半，聽天由命

師父考驗咗我哋幾日

有機聽日執一萬幾千

【三點九沈大師】淡倉會keep住 但會減一減先
#沈大師 #三點九 #港股策略王 #恒指 #實戰理論 #有片 #有聲 #沈振盈 #好強嘅氣

玩完今日就好走喇

QQ 領軍

開始奶未?

嚟料！師父到！

咁快減一減倉

走一走隻qq call換馬先
最後交易5月17，太近啦

師父有迷你熊就掂啦

已止賺

弟子呢幾日比人夾爆左 要休養一兩個月再學下野先

之前止咗蝕？

坐完程機番到黎 一睇 隻期指又番家鄉了好感動

玩all in壓力真係好大，好才搵到位減啲磅

係... 蝕左好多係呢個區間度 我會留係度睇住咁多位師兄賺錢

守門規呀師兄

咁都上唔到243 真失敗

DAY HIGH 24300.55

QQ230

個巿升舊幾兩舊，師父愛股992無郁過，好野

QQ 破頂，下個位250啦

下星期搵個低少少既位再call QQ

係重中之重

24300.01

上硬 23350 結

233

勁假殺埋243熊！

遠牛大軍過夜 聽日點都高開
繼續happy.gif

結果差1格賣唔到，要繼續坐下先

24350

又一經典

牛摩，日式燒烤有和牛

24313

冇信師傅226走哂啲700蟹貨依家破左52週高

師傅上2星期：我一定唔會買700

當大家心存懷疑時 諗下師父既老本係邊！

舊post(14)
有師兄串師父：今日波幅仲細過師父夢中情人初戀對波。
師父九撚成Mon實連登。
師父發功了，尾市爆升，證明師父初戀夢中情人係波霸，對奶係木瓜奶，，厲害，厲害

其實我今日乍瞓
臨尾比我一招猴子偷桃突襲成功

笑左

Agger

大奇蹟日

今日突破左考驗

咁又點 始終都係夢中情人 師父都係食唔到

屌
下星期又搵位入返先

我要閉關反思

今晚食貴野

A5和牛

跟住師父夠成心，食貴一貴都得呀

我都想今晚食靚野 可惜唔知要OT到幾點

重諗住臨尾買700。
點知咁快爆上去
好左都信師父琴日入左牛

侵師兄 等緊你句台詞！

點解好似係笑住講

呢個堅

月頭有230 call一直堅持 終於返家鄉有凸

係 當日聽到師父呢句 我都笑左

一再証明，只要對師父夠誠心必有所得

lm

放肆！
師父捨生成仁
你仲笑！

師兄們到底點樣呢幾日硬食三四百點

期遠價更遠

望望阻力圖

抱住本多終勝嘅理念

勿沾近牛熊

當你一開始唔見２個月人工會燥，但去到唔見４個時就會冇咩野

用生命值硬接

打靶左，唔見左８成

講左幾十萬次，咪撚玩牛熊，轉期啦

2月27號輸咗35k，不過3月開始入咗沈門到今日為止只係輸2k

有大師冇窮人

咩叫只係輸2k?
即係無用心睇大師既指示!

未參透實戰理論

有冇師兄可以講解下今日尾市發生咩事？隻ＱＱ做咩咁勇？

三四百都話要硬食？

早上睇報紙話微信支付會擴展到香港同東南亞，唔知有冇關係?

我係 我要paper trade一排先

一心一意信師父 d 門規真心有用

(唔打北韓了!) 特朗普 想凍結< 支持朝核的中國企業在美國的資產 >棋王中招

可能關事

我都有睇，不過出左幾個鐘先黎夾上
同埋都唔叫利好，個炸彈仲係到

個人覺得好似都唔係好關事
金融股都強勢回歸

有變數，成交金額細，呢啲唔可以盡信，顯然資金冇入嚟

所以我都覺得係做市
夾隻騰訊上去殺熊

今晚打左金仔佢得唔得

唉夾到仆街

但啲重熊有啲遠

手痕入左3萬近熊，打左靶

四川鐵達尼號主題樂園 擬供遊客體驗「撞冰山」 生還者後人怒斥 Bad Taste

個主題樂園係咪師父開架

正啦

同師傅鬥真係會死

羊成績如何？

我個問題又嚟喇
頂盡246做淡倉
挾到242又走去減倉？

原本咁多兄弟都過到
師父知道一定好安慰

打個和 仲strong hold緊隻牛

夜期又插

一切安好就好
我驚豬佢去左IFC

竟然有人去坐師父艘船

好在上晝忍到手無走，下晝忙到唔得閒走

夾左幾日我都無走 走左點稱得上沈門子弟

見到有師弟火中取栗，贏栗子，但斷臂。 師父一發功，走都走唔切... 問下大師鐵達尼既事。

一早叫你信師父la

希望今晚元帥都會同我地把酒談歡

呃c9蝦條咁撚重口?

【股壇串到盡】千年大計 國家大事（沈振盈）（第119期）
2017-4-12 18:00:04

「雄安新區，千年大計，國家大事」！一句國家大事，一石激起千重浪。星期一在清明假期前，一眾水泥股、鋼鐵股、京津冀概念股，皆全面爆升。內地A股因為假期關係，股民形容這是「漫長」的假期，心急等待股市復市之後，入場掃貨。到了假後復市，港股反而沒有太大的驚喜，走勢反覆，但A股卻能全面上升，除了資源股外，連內銀內險也一併成為搶手貨。

內地股市之表現，除了是股民較進取之外，更重要是中國大媽普遍有一顆「愛國之心」。既然是國家大事，千年之計，自當鞠躬盡瘁，死而後已。反而香港股民的國家觀念薄弱，見到股價衝高，就背棄祖國，置國家千年大計不顧，實情何以堪！

習主席自上台以來，提倡三大計劃，包括：「一帶一路」、「長江經濟帶」、以及「京津冀」。此等鴻圖大計，將在未來十年，推動國家的經濟增長及發展，帶領中國成為全球經濟大國。如此的大計，自然引來股民的垂注，A股大升自然毫無懸念。

然而，歷史亦告訴我們，千年大計是一些N年後才有收成的計劃，雖云股市往往會先行一步，但也有一定的「譜」，不能離晒大譜！若然是離晒大譜的話，始終會出現大幅的回落。正如早兩年前炒的一帶一路、京津冀、前海、橫琴自貿區概念股，炒完之後就被棄如敝屣，若慘被套牢的話，就有排都升唔番。而且，上述的「國家大計」，炒作的時間一次比一次為短，真係眨一眨眼都玩完。

今次的「雄安新區」概念股之中，最多人談論的主要是金隅（），皆因其在雄安區的水泥市場，市佔率最高，加上本身擁有當地的地產項目，自然水漲船高。不過，亦正因如此，反而吸引了好多散戶參與，雖然股價異常波動，但個個心口一個勇字，合埋眼就衝入去。故此，此股是最危險的「雄安」概念股。

而大家在炒作之餘，整時切不可認真。事關習大大最憎恨的，是有人藉著「國家大計」而渾水摸魚，在市場興風作浪，胡作妄為，透過炒作而自肥。

由於計劃尚未執行，投機者已磨刀霍霍，預先炒起樓市，這絕對是觸動了中央的神經。故此，河北雄安新區市政府，亦即時作出宣佈：對土地、建設和房地產交易，依法管控。所以話，唔好將事情看得太簡單。

..........上刪一萬字
總知諗住「師父今次一定錯」
就可保平安！

btw 師父一發功，呢個新post 就無左1/5 既位

我知道呢一場係苦戰，把酒談歡就不了，我都係留在我軍中制定計謀策略

大牛市
龍頭股
你仲要係買實貨
咁都可以走？
今晚你對住師父幅相反醒下！

豬兄,琴日你地都突擊左一次，宜家一人一次當打和，最多今晚整隻靚雞過你。

師父

呢個真

苦戰？
似悶戰多D
唔好講D掃興野
我地今晚搵左D女嚟搞無遮大會慶功
得閒過嚟玩下

全靠大師兄三點偷襲

今晚啲和牛特別好味

K 弟你呢排做咩失哂態。今日各位師兄弟都fat fat 既時候你竟然仲要揼心口。 我隻700 195 入經歷過180下到宜家都健在

下次記住
諗下聯想
諗下騰訊
諗下五行
諗下師父老本
你自然會有答案

星期二見到師父玩燈制再插落去 加埋北韓開拖所以失晒信心 搞到自己輸左好多

我要恢復元氣先再返黎供奉師父
對唔住

K 弟唔洗對唔住，錢係自己既，無左再搵過，一日係沈門一日都有機會搵返。

多謝師兄
另向大師兄請罪求寬恕

夜期咩事

回番100點

個人電腦出貨再現增長 Mac機排名有啟示
04月12日(三) 19:21

國際市場調研機構IDC最新發布今年首季全球個人電腦(PC)市場出貨量統計，PC市場在剛剛過去的一個季度出現了過去5年來首次增長，今年首季全球出貨量為6,030萬，同比增長0.6%。當中前3位分別是惠普(HP)、聯想(Lenovo)和戴爾(Dell)，之後就是蘋果(Apple)和宏碁(Acer)。不過，據市場分析，蘋果Mac機出貨量約420萬部，按年增逾4%，背後才別具意義。

眾所周知，全球PC市場首季出貨量當中，Mac機增長雖不如前3位品牌，但值得注意的是，惠普、聯想和戴爾，季內出貨量分別約1,314萬部(+13.1%)；1,232萬部(+1.7%)和957.3萬部(+6.2%)，三大廠商主攻的都是企業用家，而Mac機才是零售用家為主，因此分析認為，Mac機銷量回升才是PC市場復甦的預期。

在今年首季，蘋果公司在全球範圍內出貨大約420萬部，相比去年同期增長4.1%。本季度，蘋果佔據全球PC市場7%的市場份額，亦高於去年同期的6.7%，這使得蘋果公司成為世界第4大PC廠商。

總括而言，今年首季全球PC出貨總計6,030萬部，按年微增0.6%，這也是自2012年首季的過去5年來首次出貨量回升。而惠普與聯想則執位，聯想三年來首次跌出榜首，主要因為北美市場銷量下滑所致。惠普之所以重登全球電腦出貨量冠軍，主要是因為全球筆記本電腦出貨量增長強勁，現在市場關注惠普能否繼續領先落去。

與此同時，另一家國際市場機構Gartner同日亦公布了今年首季全球PC總出貨量達到6,220萬部，按年略為下降2.4個百分點。與IDC報告PC總出貨量回升不同，這主要是Gartner的調查所採用的基數不包括Chromebook出貨量在內。

Gartner統計中，今年首季全球出貨量前三仍舊是聯想、惠普和戴爾。而在這三家廠商之外，小品牌的市場機會已非常有限。不過蘋果公司例外，蘋果在特定垂直行業內有堅實的客戶群。

1.聯想由頭馬跌落第2
2.IDC(0.6%)-Gartner(-2.4%)=chromebook，姐係有最少3%係chromebook

姐係PC市場復甦唔關M$事，更加唔關聯想事
聯想後門事件仲未完，商用市場有排跌，計返quote/bid/批時間
2017首季既出貨其實係未反映到聯想單後門事件

新目標價！從$4下降至$3.5

Ifc見

呢兩日仲有219哥重出江湖

睇夜期不如睇ADR
夜期有邊日準

ADR跌緊140點

點解你地咁趕時間

大家撈左 8432 太平洋酒吧未???

佢痴左線啊.jpg

再睇埋：
青島銀行(03866) 4月5C7.2; 現價6.41
智昇集團控股(08370) 4月5C3.28; 現價2.950

唔緊要,有得賺就得
總之以後有咩疑惑
就心中念出「師父今次一定錯」

師父次撚次都錯！係我心急 一日唔中就以為熄燈

4月5日收市2.92
今日1.1
有多隻冤魂

你仲未明，五行鳩佔只作參考
真正既主力係聖物

如果五行鳩佔可以日日都咁燈力十足
眾師兄弟就可以完全照住黎牛熊一齊買啦
之前好似有期五行日日中，跟住有一日唔仲，已經死好多師兄弟

又或者日日熄燈派粟子
但突然一日開大燈，即時手都都斷埋

係喎

聽曰大家點睇

壯士斷臂 我就係例子 上左堂
大家加油

作為曾經戰死後再復活嘅徒弟，即使師父熄燈都只會係唔買或者用生命值硬接，永遠都唔會再上師父艘「沈達尼」

希望仲有機會超生啦 只有師父睇死我先得

藍師兄係除左大師兄之後既少數生還者，其他唔係死左，就係痴左線...

我應該用undead嚟形容，得真係死過一次，只係我返左生
永遠懷念我被師父打靶嘅牛仔

藍師兄好似玩返期啦？

復活之後都係玩期，我直頭主張遠牛遠熊都唔掂

幾錢先夠揸兩張細期撐師父

我呢輪都係揸細國支持師父，等6月先all in

真係好弱

我都唔太識玩期 未研究
撚住牛熊先

根本仲簡單過牛熊，睇升咪買，睇跌咪沽，牛熊呢種狗也不屌嘅垃仲走去玩，等睇夾爆打靶再大升/大爆

期都比人夾爆
不過簡單好多 睇升就買 睇跌就沽 10蚊點唔洗睇引伸 想賣出就平倉（現價買相反）

隻call高位入 八月到期 師傅快啲開燈\|/

期都無行駛價收回價點夾爆

好似我咁高long低止蝕然後睇回升既on9就夾得爆

有無到期日？

我已經過左考驗 信師傅

有呀 月尾交易日前一日

集氣明天跌

裝香 \|/

本唔夠多咪夾爆

\|/
假期前一日 各師兄弟小心

\|/ 摩寧

師傅會否再現神威

\|/師父～
各位師兄弟早呀

近牛可能打靶 好彩冇買

黑期又嚇鬼
大家叫兩聲等人開心下

好驚呀！好驚呀！好驚呀！
我好驚呀！

師父早晨\l/

15號金仔唔射認衰，就解除危機，一射美帝會好快郁佢，打完就係利好

坐定粒六

救命呀，夾死人啦

好痛呀！師父！呀呀呀呀呀

多謝師兄，聽到依個消息，真係要加沽

嚇鬼咩

夾爆埋

跌快啲啦屌！
我要入金沙啊，計返沽咒時間，金沙下星期應該會爆頂

有冇人都係等緊QQ回

有冇師兄今日入左熊證

我唔玩呢隻

冇乜人同師父同船

落返入牛

等低位再入牛好過啦

師父一開燈你就玩完

講開有冇師兄知師父今日五行講咩

【實戰理論】長假期前 繼續部署淡倉（沈振盈）（APR 13）
中美元首見完面，再通埋電話，「侵侵」話：「大家係好朋友，不會將中國列為貨幣操縱國，原因是上任以來未見中國再有操縱人民幣」。Bingo！一切盡在掌握中，始終特朗普只是一介商人，思維不難估計。而且，他自己心中有數，根本全球最大的貨幣操縱國，就是美國，難道真的要賊喊捉賊！

昨日港股早段再試低位，恆指一度跌穿24000點之後，一直呈現拉鋸局面。下午突然之間，由期指買盤帶動回升，最終令大市倒升逾二百點。走勢上，予人跌不下的感覺，但技術指標仍然顯示走勢持續偏軟。

內地滬深股市，已有14隻「雄安概念」股份，因為股價急升而遭勒令停牌，當中包括金隅（）A股。此次行動，反映內地監管機構，對於市埸造市炒作的不良歪風，予以痛擊，絶不手軟。雄安新區乃國家千年大計，怎容胡亂炒作來擾亂大局！所以，香港的雄安概念股，其實應該已經炒完。

昨日港股無厘頭反彈，但昨晚美股反而走軟，道指下破二萬六關口，收報20591，跌59點。技術走勢上，美股已越來越弱，除非業績期有意外驚喜，令到市況受刺激，否則，美股再上升的動力仍然不足。復活節長假期前，恆指仍未能出現突破性的走勢，假期間會否出現變數，乃未知之數。筆者的部署仍是以淡倉為主，加少少高槓桿call做對冲。

沈振盈

睇完篇實戰理論感覺到今日唔應該平倉

師父五行叫升 尋日又叫淡 自己參透下

實戰理論=三點九》》》》》》》》》》》》》》》》》》》》五行鳩估

利好消息 219巴打有上水

個市可唔可以唔好磨，一係升一係跌啦
跌我可以入貨，升我可以止賺

磨黎磨去都唔知點好

我好努力咁激緊佢上水
為左大家既牛牛，我要咬住佢唔放！

二師兄狙擊佢。 坐飛機閃喎

轉頭我要質疑埋219老豆係咪有錢佬，要有圖有真相！

佢咁炒法老豆有錢都變窮鬼

【實戰理論】長假期前 繼續部署淡倉（沈振盈）（APR 13）

中美元首見完面，再通埋電話，「侵侵」話：「大家係好朋友，不會將中國列為貨幣操縱國，原因是上任以來未見中國再有操縱人民幣」。Bingo！一切盡在掌握中，始終特朗普只是一介商人，思維不難估計。而且，他自己心中有數，根本全球最大的貨幣操縱國，就是美國，難道真的要賊喊捉賊！

昨日港股早段再試低位，恆指一度跌穿24000點之後，一直呈現拉鋸局面。下午突然之間，由期指買盤帶動回升，最終令大市倒升逾二百點。走勢上，予人跌不下的感覺，但技術指標仍然顯示走勢持續偏軟。

內地滬深股市，已有14隻「雄安概念」股份，因為股價急升而遭勒令停牌，當中包括金隅（）A股。此次行動，反映內地監管機構，對於市埸造市炒作的不良歪風，予以痛擊，絶不手軟。雄安新區乃國家千年大計，怎容胡亂炒作來擾亂大局！所以，香港的雄安概念股，其實應該已經炒完。

昨日港股無厘頭反彈，但昨晚美股反而走軟，道指下破二萬六關口，收報20591，跌59點。技術走勢上，美股已越來越弱，除非業績期有意外驚喜，令到市況受刺激，否則，美股再上升的動力仍然不足。復活節長假期前，恆指仍未能出現突破性的走勢，假期間會否出現變數，乃未知之數。筆者的部署仍是以淡倉為主，加少少高槓桿call做對冲。

沈振盈

師父終於...開始認輸？！ 萬九點到宜家第一次聽佢話要call 對沖

用淡倉對沖正股
再用高槓桿CALL對沖淡倉

究竟係咩玩法

我真係唔明
師父自己講曬D利好野
但走撚左去做淡倉？
到底係咩投資策略呢？

蝕手續費的玩法

淡倉沖沖下仲可以分段食糊

Bingo！一切盡在掌握
師父又認屎認屁

又減磅又對沖

點都中

又升到231

跌又贏 升又贏 勁撚到

其實之前周街D人都咁講
只是係師父住響獨立島聽唔到
根本屆屆選完都變臉

就算贏唔到
只係

真係天下無敵！

師父係uo 乜尻呀

其實219哥係咪師傅分身？
點解d套路差路多嘅？

私生子

靈童轉世

師父輸極都仲有，仲唔係有錢人咩

師父係19000 點沽左，你問我答。

師父開call...

師父範範都有 真係好易同師父同左船都唔知

幾時？
今朝先keep淡倉

【實戰理論】長假期前 繼續部署淡倉（沈振盈）（APR 13）
中美元首見完面，再通埋電話，「侵侵」話：「大家係好朋友，不會將中國列為貨幣操縱國，原因是上任以來未見中國再有操縱人民幣」。Bingo！一切盡在掌握中，始終特朗普只是一介商人，思維不難估計。而且，他自己心中有數，根本全球最大的貨幣操縱國，就是美國，難道真的要賊喊捉賊！

昨日港股早段再試低位，恆指一度跌穿24000點之後，一直呈現拉鋸局面。下午突然之間，由期指買盤帶動回升，最終令大市倒升逾二百點。走勢上，予人跌不下的感覺，但技術指標仍然顯示走勢持續偏軟。

內地滬深股市，已有14隻「雄安概念」股份，因為股價急升而遭勒令停牌，當中包括金隅（）A股。此次行動，反映內地監管機構，對於市埸造市炒作的不良歪風，予以痛擊，絶不手軟。雄安新區乃國家千年大計，怎容胡亂炒作來擾亂大局！所以，香港的雄安概念股，其實應該已經炒完。

昨日港股無厘頭反彈，但昨晚美股反而走軟，道指下破二萬六關口，收報20591，跌59點。技術走勢上，美股已越來越弱，除非業績期有意外驚喜，令到市況受刺激，否則，美股再上升的動力仍然不足。復活節長假期前，恆指仍未能出現突破性的走勢，假期間會否出現變數，乃未知之數。筆者的部署仍是以淡倉為主，加少少高槓桿call做對冲。

沈振盈

呢兩句真係兩邊都有 真係好易誤上船

跟據歷史，師父玩兩邊個市就悶。

師傅咁玩法邊有赢輸既可能

淡倉為主已經夠啦

唉！嚇死
睇實戰理論只睇標題就夠

走勢上，予人跌不下的感覺，但技術指標仍然顯示走勢持續偏軟。

放心 依然淡倉為主

屌，鬼影春袋大法，縮出縮入

大師兄果決係入門已久
學到野了

自膠

咁悶，為安全起見
師父D高槓桿call
應該再買近熊再對沖下

師父內文多數係戴頭盔

予人跌不下的感覺

會唔會放完假翻黎殺牛？

誰的老母 師傅會起勢call

點解隻正股跌隻牛都會升?

高槓桿call

姐係最近果堆
先殺近牛再殺熊是常識吧

唔怕！師父再買現貨對沖近熊

暫時最高係23950?

咁師父會用咩對沖正股

有師父入熊 隨時近牛都殺唔到
直上250 夾爆師父

金日成冥誕

想問大師有冇提過中移動

有,上個星期大師live話買唔過

衛星拍到北韓核試場有活動 或準備新一次核試

好野！
打得！

打得！打佢老母

好撚驚金仔淆底
一淆又唔可以收佢皮

大師午間教路：假期後下跌風險大
訊匯證券行政總裁沈振盈指，港股仍然反覆，加上外圍因素偏差，美股及日股均向下，故對港股走勢不能抱太大期望。他又指，在復活節假前難作部署，建議大家做淡倉為主，並料假期後大市下跌風險較大。

屌 金仔真喺cls以為喺自己屋企鳩fingfing玩鬼鼠春袋冇人知 人地支鏡一早對準佢

金仔強硬表態，個樣唔似會淆青

啱啱係香港補給完隻兩棲攻擊艦尋日已經走左，啱知尼米茲號會啱會加速去北泡到呢

收到！

瞄撚準未

金仔縮係個偏安既平壤太耐 以為自己天下無敵

放消息派艦去北泡都唔知調左幾多個衛星同時望任金仔

今日又係靜同埋橫行 如果三點大插我就入返張支持師父

即卡升左...

不過下跌點解唔係用機會較大形容
師父用風險既

可唔可以比師父中少少 我想入牛呀

今日再上244

屌！
金仔唔好淨係9吹扮癲喇！
快D射幾個爛9炮彈去南韓邊境先啦！
褲.....快！

師父今日咁早發功 弟子跟唔切

磨左成朝

師父今日提早左嘅

今朝期指24097，師父俾哂位你地都唔入

即係升😭

錯過哂d 好時機

要爆上32000一定要過埋師叔場演唱會，今次當教訓

啦，金沙落後緊，跟唔跟就睇你自己啦

喺磨咗成個月

等師叔開show先入場

真係打得成

池中無魚蝦自大
金仔真係

揸住支牙籤仔就扮癲！
我驚佢唔夠癲咋
越癲死得越慘越快！

大師兄坐返低先
佢嗰枝係導彈唔係肉彈
留返比侵侵搞

師傅要北泡女？
夠pure夠true

我只係想激嬲佢
事關佢唔夠癲
我擔心侵侵冇藉口打柒呀！

金仔條J得隻usb手指咁長，以為全國條j最長最粗就係佢。
點知美帝黑鬼條J，長撚過張A4紙
天外有天呀金仔

個市又縮返落黎

咁就實打得成
如果金仔唔想打仗，金仔應該後悔世上有位燒山

唔係點引熊
3點半再發力！

打硬 不過對經濟無影響 都無還手之力
最多無左個首爾

金仔今次冚家鏟喇，南韓唔知會唔會遭殃

補返條片：

第一
傷亡要睇下值唔值得
如果犧牲可救到幾千萬人又有經濟利益
我覺得美國人會支持
第二
全民皆兵不表示好抽
第三
中美可能已傾唔掂數

第三
中美可能已傾掂數

燒山識條春咩
佢有師父獨立思考既技能

Btw 如果今次幫得成 我建議燒山都做埋榮譽師叔

唔係話棋王見完侵侵就有聲明叫呀金仔冷靜咩

翻查資料
原來燒山在奧巴馬第一次選總統時
已經話美國人唔會選一個黑人總統
結果

i mean 第三係岩

燒粉可以J下歷史

如果有人有興趣可以Search下YouTube

放心
我又已準備猴子偷桃

大市開始跌

有咩消息出左搞到跌左百點

係咪被我既霸氣嚇震左

屌 師父一早預言今日反彈 回調有咩問題

入左牛就跌

係考驗

好撚爽 好好彩食凈左跌果下

執左小小走人 唔坐過復活節了

南盈北蕭，唔係講笑，一個政事，一個經濟。

豬元帥，咁我地都老實不客氣反攻！

有冇人解釋吓咩事

班撚樣做市 正仆街

好撚恐怖，玩即日期權嘅都真係損手爛腳

今個月240-244 磨死人

既然係上落市，咁不如跌個時買牛，升個時取栗啦

你望望聖物
冇人知個上落市幾時完
一完就上26000

反手隨時打靶
你跟浪高放低再入，唯一危險只係爆上可能跟唔上，要高追
跟浪反手會仆街嫁

係 我就係因為反手而重傷 而家搵緊位入等師父發功

收市前期攻上24288當你今日贏

【三點九沈大師】指數淡倉 騰訊好倉 做住對沖先
#沈大師 #三點九 #港股策略王 #恒指 #實戰理論 #有片 #有聲 #沈振盈 #好強嘅氣

祝福700 再見👋👋👋👋

好！即時入QQ put

元帥，決鬥啦！

屌，其中一隻牛同個莊單挑

成個沈門支持你

tree根
仲乜買隻冇街貨既野

大師最後15分鐘祝福700
好彩700正股放得切

4日假悶到死

重post

周四（庚午日）：天干屬金地支屬火，火剋金之局，出現反彈。回調(跌少少收市)

大師果然係神預，期待下週五行鳩估
\l/ 得閒上香先

開始得道，對師父念念不忘。

貪佢夠回收日同回收價遠
唔記得左睇街貨

又中

師傅睇黎準備放完假就開turbo

今日反手成功

各位師兄弟... 有負眾望，我單挑元帥失敗

24284,等下星期繼續啦

師父...

師傅真係好鍾意食甜品
隻QQ照計都應該會回調
之前次次QQ破頂都會回調先再慢慢企穩

新野黎?

應該係，新到得我一個買左
佢0.005一格，但我買時唔係0同5尾

勇敢

師傅又live啦

抵師父咁錫你.jpg

今日個女記者識Do 有帶push up bar

令師傅發功波幅大增

做得師傅徒弟點都要有返咁上下膽量
不過下次會認真啲揀

去吧金主席

金正恩大邀外媒前往採訪北韓4月15日的太陽節。（圖／達志影像／美聯社）

隨著美國海軍「卡爾文森號」艦隊開往西太平洋，造成東北亞緊張情勢攀升。北韓政府12日邀請超過40家外國媒體，逾百名記者前往採訪北韓一年中最大的節日「太陽節」，是否藉此針對美國派艦一事有所回應，引發各國關注。

4月15日是已故北韓前領導人金日成的生日。今年適逢金日成105歲冥誕，外界估計北韓會比往年舉辦更盛大活動，眾多外國媒體受北韓之邀前往採訪。有觀察家分析，這次的太陽節可能會由金正恩親自出席閱兵典禮，是否在典禮發表對美重大措施，或展示飛彈試射與其他新式軍備，受到國際的關注。

在美國派出「卡爾文森號」艦隊開往西太平洋後，北韓旋即警告，已準備好回擊美國的任何侵略行動，如果有美國發動任何攻擊，北韓可能會以核武回擊美國。

有美國情報人士指出，雖不排除北韓可能趁外媒齊聚平壤之際，舉行核試，但更有可能的選項應為飛彈試射。

根據媒體指出，除了「太陽節」外，北韓政府也邀請另一批媒體前往採訪十天後的「建軍節」活動。

師傅真係J全球PC出貨量
眾師兄弟可以睇返前幾頁我post左啲乜

去果啲係打算做人質定間諜

唔緊要
當係我地沈門比佢嘅最後晚餐

師傅：人仔唔會繼續跌

大師一早祝福埋中國2018-19經濟

哈哈哈 三半發力 發左去邊

金仔咁仆街 去到即刻變晒戰地記者

太陽節將會係北韓滅國之日

個市更加唔知會點

琴日發哂

咁易知就爆升爆跌啦，仲同你磨咩
睇下侵侵點撚金仔好過

其實師父五行九估係燈中，微微低收

屌！話撚之佢！
如果係我，就算佢射係空彈
我都屈9佢係核試！
總之佢一點光就開拖！

冇事發生就應該升既

打左先算，如果唔係得閒射兩支出黎，又要派航母過黎

冇事發生其中一個可能係有事發生又未發生，啲資金唔入股入金
一野KO左都升，開始左又未打完就跌

威脅升級 安倍：北韓或有發射沙林毒氣飛彈能力

隨著美國與北韓的緊張情勢逐漸升高，日本首相安倍晉三今(13)日在參議院外交防衛委員會表示，北韓可能早就具有發射裝載沙林毒氣的飛彈能力。

在上周「川習會」前，北韓朝日本海附近海域發射飛彈，驚動美日等國的安全疑慮。有鑑於此，美國將核子動力航艦「卡爾文森號」(Carl Vinson)開往東北亞海域。美國此舉更觸動到北韓的敏感神經，北韓領導人金正恩誓言美國若有任何進一步舉動，將以核彈還擊。

東北亞這樣緊張的情勢，加上敘利亞疑似遭神經毒劑沙林攻擊。對此，日本首相安倍表示，北韓可能早有能力將沙林毒氣（Sarin）裝載在彈道飛彈的彈頭。他強調，北韓的核武與彈道飛彈能力一直在提升，這是新的威脅，一定要實現朝鮮半島非核化這個目標。為此日本會與美國保持密切合作，對北韓施壓。

本月15日是北韓重要的「太陽日」，北韓可能會以飛彈試射的活動，來向外界宣示其抵抗決心，這可能讓東北亞情勢更加嚴峻。

今次係賭呢3日有冇事，雖然難小小有

打咪打 到時滅完北韓再低位long

似會開波，睇下肥仔金會唔會癲到玩偷襲

應該15號一試射美軍即開波，最遲16號收金仔皮，17號休息，18號無事發生照開巿

係一定會開波，大家可以放心

開波又點 根本郁唔到美國
你話有中俄幫就話姐

大戶通常要個藉口先大上大落
北韓幾日收皮既話應該可以做利好消息

北韓稱核試已準備就緒 美國攻擊北韓前會諮詢南韓

朝鮮半島局勢繼續升溫。美國再派出航空母艦戰鬥群前往朝鮮半島附近海域，今日（4月13日）又有消息指，北韓核試已準備就緒，南韓方面亦指美國發動攻擊前，保證會諮詢南韓。 4月8日，原定於本周末前往澳洲的「卡爾文森號」航空母艦戰鬥群，臨時改變行程，北上駛往朝鮮半島附近的西太平洋海域，其後美軍在朝鮮半島附近海域亦有一連串軍事調動。而專門監察北韓的網站「38 North」公開本月12日拍得的最新衞星圖片，顯示豐溪里核試驗場的北門、主要行政區域和指揮中心都有持續性的活動，主要行政區域的庭院範圍停泊了11輛相信是運載設備的車，指揮中心和保安據點亦有人員活動迹象，相信核試已準備就緒。 南韓外交部長尹炳世今日出席國會外交事務委員會時亦表示，美國不會在未有諮詢南韓的情況下，對北韓發動先發制人攻勢，但他拒絕評估美國，是否已準備好以先發制人攻勢解決北韓問題。 南韓外交部長尹炳世周四出席國會外交事務委員會時重申，美國不會在未諮詢南韓的情況下，對北韓發動先發制人攻勢。他同時指美韓雙方會緊密商討如何處理北韓問題，警告北韓不要做出挑釁性行為。 尹炳世指美方重申會與南韓就北韓相關議題維持緊密討論；尹炳世又透露，會與於本周末到訪南韓的美國副總統彭斯談及北韓問題。

褲......快！

大師兄好high

仲有一人應該都好high
就係美帝刀手房房長
以前D文人做梗係畏首畏尾啦
被人拋兩拋就叫總統龜縮
哈哈！今舖唔同喇！
人地打仔出身，鍾意見血多過睇甜片

型撚到呢
有咩需要沈家軍即管出聲

呢到有幾多人睇星期一開市跌？做個統計

暱稱：
「混沌」（Chaos）
「武僧」（Warrior Monk）
「瘋狗」（Mad Dog）

星期一我估唔升唔跌

花朵都型過人

除非被扭曲
唔係就一定升！

星期一，一定冇市開

星期一假期呀大師兄

屌丫！
興奮得滯㖭

一定係講美國市，除非唔係

共和黨一向鍾意攪事
今屆真係天作之合
姣婆遇着脂粉客

對唔住 屌細力小小

一觸即發？傳北韓核試場進入準備狀態 最快恐周六試爆！

美國研究機構周三 (12 日) 指出，當日商業衛星照片顯示，位於平壤東北方豐溪里核子試驗場的活動可見，北韓似乎已經準備好進行核子試爆。風險管理專家則警告，北韓最快可能在周六 (15 日) 紀念已故領導人金日成誕辰的太陽節，進行第 6 次核試。

《彭博社》報導，美國約翰霍普金斯大學高級國際研究學院旗下美韓研究局 (US-Korea Institute) 的分析人員，周三透過自家網站《北緯 38 度 (38 North)》發布攝於本月 2 日的衛星照片，顯示北韓豐溪里核試場正進行試射準備，包括北邊大門及主要行政區都有活動，控制中心也有人員蹤跡。

《路透社》周三 (13 日) 報導，平壤當局通知受邀前來採訪周六太陽節慶祝活動的眾多外國記者，周四將有「重大的重要事件」。之前外界便揣測，北韓可能選在太陽日這樣最重要的國家慶祝日之一，來進行核子或飛彈試射，展現軍事力量。

風險顧問公司 Control Risks 高級分析師 Shawlin Chaw 周四也對《CNBC》表示，有鑑於美國新總統川普 (Donald Trump) 對於北韓的恫嚇態度轉趨強硬，加上美國航空母艦近期在鄰近地區進行策略性佈署，使得平壤「非常可能」在周六前後採取某種形式的挑釁動作，包括試射飛彈或甚至進行第 6 次核試。

記者應北韓政府邀約參加「太陽節」 一行人抵達平壤

機艙內坐滿記者

《環球時報》兩名記者應北韓政府邀請，12日下午飛赴平壤報導『太陽節』的慶典活動。記者乘坐的國航CA121航班大約有120個座位，幾乎坐滿，大多是西方面孔，能聽到英語、西語、日語多種語言交匯。據北韓人員介紹，這趟航班大部分乘客是記者，來自美聯社、BBC、福克斯新聞等。 據了解，這次北韓總共邀請了約40家媒體的130名記者前往平壤採訪，2／3的媒體記者於12日到達。據南韓SBS電視台報導，鑒於各國記者雲集平壤，在此期間北韓進行核導試驗的可能性不大。

根據環球時報報導，『雖不排除北韓趁外媒記者在平壤逗留期間舉行核試驗的可能性，但北韓更有可能選擇試射導彈，或者在閱兵式上展示新型導彈』。此外，北韓還邀請了一些外媒記者稍後到訪平壤，宣傳北韓人民軍建軍節（4月25日）的相關活動。

《環球時報》記者上一次受邀前往北韓報導，是去年5月北韓勞動黨第七次全國代表大會期間，當時約有100名左右記者齊聚平壤。

至今還未看到南韓媒體發自平壤或北韓的報導。自李明博時代起，北韓這類活動就再沒邀請過南韓記者。這次似乎也不例外。

12日，平壤節日氣氛漸濃，北韓國旗在街道兩旁迎風招展，入夜後可看到各色彩燈。從機場到酒店，北韓陪同人員一路向《環球時報》記者介紹近年新建的機場航站樓、道路、遊樂場等， 言談舉止中充滿對國家取得進步的自豪感。

據朝中社報導，11日舉行的第十三屆最高人民會議第五次會議的議題，包括經濟發展5年規劃、12年制義務教育等。最讓外界關注的是恢復設立『最高人民會議外交委員會』，並選舉李洙墉為北韓最高人民會議外交委員會委員長，金桂冠等當選委員。

南韓《韓國日報》12日分析稱，1989年東歐劇變後，北韓為改善和西方國家關係設立了外交委員會。但該機構在金正日任國防委員長時期的1998年廢止。北韓時隔19年重新恢復外交委員會，是為了打破目前面臨的外交孤立狀態。呂超對《環球時報》記者說，從人員配置上來看，李洙墉當過三次駐西方國家大使，金桂冠則曾是對美國進行談判的專家，可以看出北韓努力的方向是希望改善和西方的關係。

美國CNBC網站12日稱，北韓通常用發射導彈或者進行核試驗的方式慶祝紀念日。但周二召開的最高人民會議沒有提及核武計劃，也沒有宣布遭到美國威脅。12日，為迎接『太陽節』，穿著盛裝的北韓男女在平壤的街道上唱歌跳舞，街道的燈光比前些年要亮許多。

美國已調派T-AKR 304滾裝船抵達韓國浦賀，搭載14000海軍陸戰隊

USMC到埋場，睇嚟唔止殺肥金

肥仔金可以頂到幾耐

幾粒鐘，可能皮已收

派得usmc唔似殺完肥金就收工，侵侵動用usmc唔洗經國會

咁多人過去梗係去搬野洗劫埋先返屋企

北泡除左北泡妹有咩值得洗劫

粒核彈出到個發射台都當佢贏
最驚金仔癲到地表爆晒d核彈攬炒

核彈唔係射㗎，漏都仆街啦

唔搬條屍，又點可以鞭屍

你依家係咪隂9兄弟

金正恩視察特種部隊軍演 大讚"百發百中"

美國跟北韓不斷互嗆，朝鮮半島戰雲密布!川普宣稱派遣無敵艦隊磨刀霍霍，北韓也沒再怕，最高領導人金正恩視察特種部隊軍演，衛星空照圖也顯示，北韓緊鑼密鼓地，準備核子試驗，很可能就在15號開國領袖金日成105歲冥誕「太陽節」當天引爆.

美國總統川普大罵北韓不乖，還派出航母卡爾文森號航向朝鮮半島，不過北韓領導人金正恩也沒再怕，專門研究北韓的「北緯38度」網站公布最新的北韓衛星影像顯示，豐溪里的北韓地下核爆測試場，過去4個星期人車進出頻繁，代表北韓的核子試爆已經進入倒數階段.4月15號是已故「國父」金日成的105歲冥誕「太陽節」，外界揣測北韓進行飛彈試射或核子試爆，而隨著核武及彈道飛彈的技術持續提升，日本首相安倍晉三在國會答詢時更表示，北韓可能早有能力發射搭載沙林毒氣的彈道飛彈.這幾天北韓邀請外國記者訪問平壤，今早也告知外國記者「即將有重大事件發生」，北韓在太陽節邀請歐美60多個媒體到當地採訪，除了由北韓領導人金正恩校閱三軍部隊外，也可能公布新型的武器裝備或導彈以展示軍威.金正恩13號出席了一項高綠住宅大廈的剪綵儀式，他的妹妹金與正也一同現身，這棟建築專供教育和科技工作者居住，不但運用綠色節能技術，而且只花了一年就建造完成，北韓官媒《勞動新聞》同時發布一系列照片，顯示金正恩視察特種部隊軍演，還盛讚軍隊「百發百中」，外界認為，北韓這場軍演就是要跟美韓聯合軍演互別苗頭

總之唔理射乜9嘢
一點火就打！

唔係

奸細 ?

算啦！
我地要團結對付國際大奸9

屌你老母！
夠薑你就點火
就算係響到BBQ都屈9你係核試！

個人覺得似射普通飛彈多啲
打鑼打鼓請堆記者去睇佢核試會唔會太癡線

美軍16艘神盾艦集結在西太平洋 攔截北韓洲際彈道導彈

為了確保攔截洲際彈道導彈（ICBM）體系的情勢，美國不僅部署卡爾文森號航空母艦（USS Carl Vinson CVN-70）在朝鮮半島海域附近，也一同派出1艘巡洋艦和3艘驅逐艦。西太平洋上一共聚集了16艘神盾艦，使朝鮮半島籠罩在緊張氛圍下。

根據南韓《中央日報》報導，若北韓從平安北道東倉里或咸鏡北道舞水端里發射場發射洲際彈道導彈，神盾艦的AN/SPY-1雷達和海基X波段雷達(SBX)就會追蹤彈道導彈的路徑。掌握高度與位置後，神盾艦將發射RIM-161標準三型導彈（SM-3）進行攔截。SM-3的最大攔截高度為500-1500公里，也能從大氣圈外進行攔截。最新型SM-3還能直接將目標導彈打落。

美國在北韓2012年4月發射遠程火箭「銀河三號」時，也在朝鮮半島、日本沖繩、菲律賓、澳洲一帶部署神盾艦。美國此次派出16艘神盾艦，也可能是比照當時所做的。

南韓國防安保論壇首席研究委員梁旭（音）表示，「SM-3導彈在測試中表現較高的命中率，但沒有實戰攔截的經驗。另外，各單位對於攔截率的預測值也不一致。美國導彈防禦局(MDA)推測攔截率為84%，美國麻省理工學院(MIT)的Theodore A.Postal教授則推測攔截率為20%。」

首爾一名外交人士表示，「美國正在研究攔截北韓洲際彈道導彈的計畫，若此次攔截失敗，可能會讓外界對於部署薩德（THAAD）系統有負面看法，相信美國也有考慮到這個問題。」

戰雲密佈 俄媒：金正恩下令疏散部份首都居民

美國與北韓軍事衝突緊張情勢持續升高，北韓金正恩已下令首都平壤部份居民進行疏散。俄羅斯媒體預測，近日北韓將有大動作，可能會再度進行彈道飛彈試射。

據俄國《真理報》網站報導，因為平壤的防空掩體設施不足，一旦遭到攻擊時無法保護有居民，因此必須事先進行疏散。目前疏散規模為1/4，總數達60萬人，尤其是有刑事犯罪紀錄的人必須先撤出平壤。

我反而擔心佢唔夠癲臨尾淆青
錯過收拾佢嘅機會

北韓可能週六或更早進行核試驗

雖然覺得唔似(仆街啦喺咪同燒山同船)
但我都想佢開戰嘅

我希望跌，買左熊證😭

邊到人士？
星期一冇可能跌

沈門係半公眾開放既

都係個句「越多人踢館，師父越快發功」

身為掃地僧，沈門準備休假，呢到要鎖門

咁又唔好，我地要討論國家大事，肥仔金都未解決

咁都係，我返柴房訓先，各位師兄弟自準酒水啦。

我地沈門咁大家業，邊到有柴房得冷氣房
星期二再戰

【突發!!】侵總統向「伊斯蘭國」扔非核子重型炸彈

in burn hill we trust

炸佢老母mother of all bomb

快撚啲跌

大爆

岩聽 唔返240入唔到貨

侵侵 : 金仔，睇吓你下場。你核試鳩流流，我試炸彈搵真目標㗎

15號金仔對腳會唔會軟唔射？事旦搵個藉口開佢波最好，快啲解除亞洲不穩定因素，跟手就大升

炸佢老母閪呀!

(柴房打完j出返黎）早晨各位兄弟

U.S.A
U.S.A
U.S.A
U.S.A
U.S.A

升之前可唔可以跌一跌先？

已經跌左啦

但聽日解決金仔，星期一美市升突跌過啲

快D一野轟落去

轟你條命，師父講到明反活節後跌

一野轟死金仔呀

Sorry ,以為又有人踢館

堅定不移支持大師

星期二衝上25000屌Julia

未入貨呀

我都未入夠

唔插一插點入貨呀弟子們

今次頂爆都係26000，仲有5月底師叔個次幾會

【北韓十三日發生了「大事」？虛驚一場】
據報道，北韓官員12日（周三）告知在平壤的外國記者，要為13日的「大事」做準備，但未有說明，引發外界猜測北韓是否又要發射導彈。

不過，現已證實，所謂「大事」卻是金正恩出席一座住宅新區的剪綵儀式。
全文：

據報道，北韓官員12日（周三）告知在平壤的外國記者，要為13日的「大事」做準備，但未有說明，引發外界猜測北韓是否又要發射導彈。不過，現已證實，所謂「大事」卻是金正恩出席一座住宅新區的剪綵儀式。

據法新社13日報道，金正恩出席了平壤一座綜合居住新區的落成典禮。北韓官方邀請駐當地的兩百多名外國記者一早聚集在太陽宮前等候。當局還組織了數以萬計的軍人和許多的民眾參加剪綵儀式。//
dllm

星期二應該打完宣布拘捕埋金正恩

買定紅酒聽日等睇戲

係屋企飲啤酒睇新聞

諗諗下，復活節後會有咩情況？
1. 金仔星期六核試，美國郁佢，如果快既話復活節內已經搞點，假期後因爲除患而大升
2. 金仔冇核試，美國撤軍艦，股市回穩
3.金仔核試，開打，但打既時間長到假期後都打緊，股市跌

1

4. 金仔冇核試，但試導彈，美國同佢一齊玩導彈開波
5. 金仔試核彈，中俄傻撚左幫拖，第三次世界大戰
6. 金仔冇核試，美國唔撤軍艦，繼續留係到
7. 美軍今日偷襲，金仔食屎
8. 金仔偷襲南韓，首爾byebye，金仔收皮
9. 金仔核試，美國冇郁佢

好多估計話開拖首爾變火海，我睇未必，只要美軍郁手，冇機會比金仔還拖，射唔到幾多已經要走佬 咁多年韓國美國日本諗好晒，韓戰冇落幕，一直係戰爭狀態，總要解決佢

先亂後治 黑暗大義 侵侵
奧巴馬個偽善左膠怕整污糟自己對手

10. 北韓炸毀首爾市區，損失慘重但於38線拉据。一艘美國巡洋艦被擊沉

10.侵侵先發制人
今晩發射導彈摧毁核試基地
同一時間隱形轟炸機亦已飛抵各主要據點
作斬首式轟炸，北韓一片火海
但仍發射多枚飛彈攻擊東京及首爾
但多枚被美帝驅逐艦及兩國防空系統所攔截
只有數枚成功擊中兩大城市，幸而傷亡不算嚴重
此舉亦暴露了北韓全國飛彈基地所在
隨即被戰斧導彈一一摧毁
由於美帝在頭一輪攻擊前
韓國已收到緊急通知
美韓兩國五萬士兵及時在北韓邊境嚴陣以待..........

其實一開戰北韓火炮導彈基地應該都比美國壓制打爆晒

之後USMC+傘兵直取平壤

南韓+駐韓美軍繞過38線側擊阻援38線上北韓兵

5日內全軍潰散走向鴨綠江被中國解放軍掃射唯有逃回山區/跳海 完

金正日個爆炸頭點得來?

金正恩好快都會有呢個髮型

到底幾時開始除淨

大師兄！

之前有北泡軍越境搶嘢，街坊軍擋唔住

岩岩增完兵 ok既

17號先停飛直航，有咩意思
1. 17號先爆大獲
2. 暗渡陳倉

師傅又live

大師繼續睇淡

好似有路人問射核彈點
好破一破例

北韓擁有核彈數目據報只得10個
通常冇咁On9 放在同一地點
由於北韓仲未勁可以流動發射
所以只可放在固定地點
當佢好穩陣分十個地方擺
而藏核地點附近，要有闊大公路方便運輸
美帝今天嘅科技，早已鎖定位置
就算搵唔到十個，至少都有五個
所以一開波至少五個已被KO！
剩餘五個當全部一齊發射去首爾
附近有十幾首美帝驅逐艦
再加上韓國境內防空導彈
相信至少可攔截三枚
最後，最不幸可能要首爾硬食兩枚
一枚足料彈頭可殺25至50萬人
呢點就係我同侵侵最憂慮嘅地方
但最後我地要搏一搏！
搏到時落點有所偏差
傷亡可在十萬之內，甚至首爾完整無缺
始終戰爭有風險
但為咗世界和平
我地都決定搏！
夠薑掟就要佢死無全屍！

嘩！屌你正呀喂！
最新探子滙報，可能只得4粒彈頭
仲可能係發射唔撚到

美官員：倘北韓核試即開火 平壤60萬人緊急撤離

我一直估金仔就同轟屍幫一樣，冇料扮四條，呢啲嘢偷雞靠嚇玩唔到耐

上香 \|/

北韓平壤舉行大型閱兵
2017-04-15 HKT 09:23
北韓正在平壤金日成廣場舉行大型閱兵。

北韓領袖金正恩出席。

較早前，南韓《聯合通訊社》引述情報部門報道，平壤市區為籌備「太陽節」大閱兵實施交通管制，集結美林機場各式武器裝備，可能會進城接受檢閱。

金仔唔好淆青呀！
求撚其射D野丫

美國佬醒目既就搵人放個炸彈屈鳩佢核試啦

快撚d射啦仆街，走數俾黑鬼屌屎忽

如果佢淆就冇face屎，好快政變

屌 幾千噸化武 再唔打等佢儲多d仲洗打？

上實彈 好似當年係莫斯科咁 閱完兵直接開往戰場

純粹9吹，諗諗吓老美今次目標如果唔係金仔，係支國呢？上次習總去老美可能係最後談判，唔係侵侵邊會食食吓飯同習總講話射咗好hehe，咁真係大檸樂，因為打晒開口牌通常打唔成，但唔聲唔聲就射9去敘利亞。仲有我無乜留意果3艘航母加戰鬥群係咪由南海去北韓，如果唔係即係似圍支國多過圍金仔？！ 都係果句，純粹9吹

訓醒啦 打中國星期二道指應該落到一萬點以下

打左有咩好處

唔會郁強國，做生意搵食點會？金仔郁佢一定，呢條友搞長程導彈又核彈化武，又冇生意做嘅，唔郁佢唔會三個航母戰鬥群，行一轉唔少錢，只要金仔一射，就郁佢，集結好晒嚟料，俄佬強國唔會做到啲乜

同埋中國係廢姐 始終都係大國 有錢 同埋有核彈
打中國預左韓日台全滅
俄羅斯見你逼人太甚剷平埋半個歐洲都得
到時全世界得返美國一個國家 有咩意思

所以講咗2次純粹9吹

ADR到241啦 可以入啦

[收工]美軍官:除非北韓導彈瞄準美日韓,否則不會武力回應~

DLLM

韓媒：北韓核試恐延到25日建軍節

屌你老味死肥金，當射核彈係咩

跟住就睇會唔會政變

快d 打撚7 佢啦

等多十日仲有機會！

U.S.A
U.S.A
U.S.A
U.S.A
U.S.A

呢個美帝軍官有參透實戰理論
上戰場前有帶頭盔

金仔淆青味濃

冇撚用嘅死肥仔

估唔到大師好呢味?!

【塞錢入你袋】辦公室要點上位？緊記3個字

屌師父d 戲都做埋

屌

【金仔晒馬】北韓舉行大型閱兵 首度展示潛射彈道導彈

有無人想BB兩隻字改成： “ 徒兒樣子 ... "

樣子bb

樣子bb, 夠未，唔夠話我知.jpg

樣子同大師 成日都係咁

金仔肯射未眾師兄弟一人夾啲錢call g俾金仔
等佢快啲射

屌，仲要過多2日先開市

師兄call g忍耐下先兩日好快過

去澳門撞吓師父，啱咪一齊call G

打爆埋隻bloodborne 先啦，但放假完全冇心機打機，返工就想打機

咁好彩撞到，記得買完佢對家
再請佢叫都仲得

一個擅長博奕、懂獨立思考、能掌握環球資金流向、深明相反理論........嘅真漢子股神竟然要扮鬼扮馬

師傅見我地要悶咁多日娛樂下我地
BTW 另一個係咪大師兄

師徒不倫

雖然baby嫁左人，但大師兄都唔駛咁睇唔開

好悶呀無市睇

師父開燈咁辛苦 唔請佢仲敢自稱弟子？

【戰雲密佈】北韓今早再試射導彈 美軍方：幾乎一射即爆

南韓軍方聯合參謀本部稱，北韓今早在咸鏡南道新浦(Sinpo)一帶試射型號不詳的導彈，但相信試射失敗。美軍太平洋指揮部說，該枚導彈發射後「幾乎立即爆炸」。

南韓軍方並未公佈試射詳情，只表示仍分析導彈型號等具體情況。情報機關一位高層表示，北韓今早試射的導彈，可能與前一次試射的型號相同，飛行距離似乎不遠。

北韓本月5日曾在同一地點試射一枚彈道導彈，但飛行約60公里便墜落朝鮮半島東部海域。美韓當時分析認為，北韓發射的是一枚「北極星2型」導彈。

北韓昨日才舉行紀念已故最高領導人金日成出生105周年的太陽節，並進行龐大閱兵，展出三種最新型的洲際彈道導彈。今次試射失敗，對令北韓尷尬。

南韓軍方認為，北韓可能會在本月25日人民軍成立85周年紀念日前後再試射導彈。

美國副總統彭斯，今日將抵達南韓展開10日訪問，他的助手表示此行是要向盟友展示美國應對北韓核威脅的決心。

北韓去年曾發射一枚長程火箭和進行兩次核試，該國最終目標是希望研發可攜帶核彈頭的長程火箭，可攻擊美國本土。

韓聯社/路透社/美聯社

肥仔金又柒多次
侵侵打佢未呀

渣ga

根本冇乜威脅

階段性勝利

利好消息，短時期威脅唔到美國本土

搞成咁

聽日開市升定跌呀

後日先開市呀 就快悶死

睇住其他市打住J先

等無敵艦隊到齊打得！U.S.A

試射失敗算點先

打和

+-0 灰色收市

好空虛啊

已經3日了，仲要捱多日

自從入左沈門，六日假期都好難過

好想日日都係平日

你班友寧願要返工有股炒？ 過澳門搵師父call G啦悶就

無返工 就畢業做廢青

返學+返工+跟師父，每日都「充實」就死

有穏定收入對炒股好有幫助

打唔成仗，月尾撤軍，熊軍屍橫遍野

打得成仗 幾日打完 熊軍都係屍橫遍野

有大師 熊軍點都係屍橫遍野

【戰雲密佈】北韓今早再試射導彈 美軍方：幾乎一射即爆
即時國際
2017-04-16 07:25:54 HKT

出五行未

師弟唔好學埋師父d 衰野 咩都j

抵我咁錫你.jpg

就算世界大戰都好 個市要點行始終都要問過師父

你個名好襯你句野

等睇間野執

間野之前個名同師父好襯

Ken師傅：識你廿年咁跣我？

千燈世

間野好撚貴，師傅玩死啲茶記都算，連高級餐廳都唔放過
我地師兄弟之後去邊到食飯

師父越強大 呢間高級野就越多我地師兄弟既生意

做人要有大志少少，我地要直接請個大廚去我地屋企煮，門口都唔洗出

攬女鋸和牛
師傅叉足電！

老闆呢次冚家剷鳥

千世燈

跟住會講:

今日又冇市

捱埋今日

一係唔燈，一燈要係千世

師父會唔會就係財神托世，為信眾帶來財富

聽日追返跌幅先

睇來聽日會跌唔少，比位入貨

係就好 adr

又股災？

我無記錯的話，師父一到長假期就到澳門親身call g視察濠賭生意好差。
但今年師父留港消費，食千世燈？
有咩喻意呢？

上證，道指都插

機會來了

視察完濠賭，之後濠賭股股價點
咁睇留港消費完，之後香港啲…

終於有位入 23994

師父話復活節後跌，等睇今晚老美爆升啦

出咗五行鳩估未？

啱啱首爾返來 700 係233.4賣晒 多謝師傅請我去旅行\|/

沽空緊
希望跌

咁多位師兄弟，呢到有個人同師父同船呀

上左沈達尼號

同得師傅船 應該有返咁上下家底 本多終勝唔係個個用到呢招

唔緊要啦
佢都唔係本門第子

可以轉介去熊軍果邊

送比軍師

沈振盈話上周指出：「本周的日子，對股市來說仍是不利，特別是周二及周三，相信本周低點在此兩日出現」。結果恒指真的在上周二及周三下試低位，之後作出反彈。

由於外圍因素偏淡，而利好港股的因素已用盡，負面因素一點兒也沒有反映，筆者仍然持有一貫立場，繼續看淡，故此建議大家採取保守的策略為主。

本周的日子仍然是頗為反覆，最差應是周一及周五，但因為周一為假期，影響力可以延續在周二及周三。故此，本周的策略仍要小心，勿心急入市。本周的每日走勢推測：

周二(乙亥日)：天干屬木地支屬水，水生木之局，走勢疲弱。

周三(丙子日)：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，持續弱勢。

周四(丁丑日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，出現反彈。

周五(戊寅日)：天干屬土地支屬木，木剋土之局，反覆再跌。

訊匯證券行政總裁 沈振盈
(作者為註冊持牌人士)

想睇番之前專欄，可click入以下條Link

#沈振盈 #天干地支 #港股 #看淡 #保守 #小心 #勿心急 #走勢疲弱 #反覆 #策略

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

師父 確認左復活節後既跌勢 再肯定埋星期二三五既跌市

外圍偏淡 等睇老美爆升

邊到有爆升

打唔成金仔都係利好因素

咁睇唔開

美期爆升緊

幾十點，都唔叫爆升掛

低開比我再入多d 貨好冇

聽日應該低開，你睇ADR，實有位比我地入貨

低開好

入兩張

24100

Hashtag盡現天機

師父最錫我地

黑期升成百, ADR插成百，信邊邊

師祝福你百戰百勝！

信師父，師父3點9話復活節後跌，五行話235跌

唔低開就無位入

夾到High High

睇嚟係高開，師傅總會俾機會入嘅

美指都未升返跌果d

聽日大升啦哈哈哈哈

只要大師睇跌，就已經能夠預計到 信大師，沒窮人！

成日臨收市都跌返

熊軍今日屍橫遍野

i'm ready.jpg

谷左咁多日打唔成
今日攞熊仔嚟洩慾

美國三個市都……熊仔

鬼婆

沈家軍的獸性

\|/ 師父吔早餐

星期一假期中今日假後開市裝一裝香先\|/

師父唔知會點呢

休息左幾日 開市前上一上香

沈家軍！上馬！
今日盡惰展現你地獸性！

師父，知你鐘意波仔。
拿，小小心意，請笑納

師父，請伸脷瀨西瀨上三萬二

開市先引熊

冇力

各位師兄弟早呀
\|/師父靈靈性性，比徒弟仔搵到個錢，再開間萬燈世過你吔！

準備等多幾格賺番餐茶錢就走
多謝師傅隻700熊

好流

人地升18x，香港又係一開就跌

肯撚定陣間上返去 好波 唔係邊有位入

【實戰理論】今年變數多 勿掉以輕心（沈振盈）（APR 18）

假期前港股及美股走勢仍然疲弱，港美股市皆出現先高開後倒跌之形態，道指更下破20500點關口。假期間地緣政治風險升溫，美國先後向敍利亞及阿富汗動武後，下一個目標將是北韓的講法，甚囂塵上。外圍市場資金避險情緖升溫，內地股市亦走軟。然而，昨晚美股形勢逆轉，道指上升183點，重上20636點收市，主要是美股到了業績公佈期，市場對企業盈利表現，有正面的憧憬，資金有趁低吸納的情況。

至於匯市及金市方面，受地緣政治影響，金價一度高見1295美元，美元兌日圓亦下試108.11水平。但昨晚有美國官員指出，強美元也不是壞事，令到美元反彈，金價回落至1285美元，美元兌日圓亦反彈。

筆者再重申一次，看淡後市的主要原因，主要是環球宏觀因素，因為貨幣政策趨向收緊，將帶來全球性的去槓桿化。至於地緣政治的影響，實屬有限，兼且只是短暫性而已。由於此刻美國仍未向北韓動手，形勢上仍然是拉鋸的局面。短暫的升與跌，未能當作方向已確認，相信大市一定要待美國真的發射導彈後，市況才可望再重現升勢。

現時投資市場出現兩派的看法，有人叫你不用理會任何因素，什麽加息、收水政策，只是用來嚇唬人，不敢買就會錯失機會。而理智一點的看法，會傾向於保守為主，不建議瞓身入市，皆因危機已在前面，宜持盈保泰爲主。講真，今年將會出現的變數很多，投資市場將會頗為波動，實不能掉以輕心。

師父，起身瀨西喇

辟邪！

早咗入貨

師父做乜

早左入

+1

唔通打得？
好！沈家軍願意捱一棍

人地升18x，我地跌18x，on9，唔講重以為我地出兵打北韓

而家個市好難明

走啦

大師搞咩

大師可能去左打北韓

我而家只會相信師父 唔秒秒mon住啦

周二(乙亥日)：天干屬木地支屬水，水生木之局，走勢疲弱。

周三(丙子日)：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，持續弱勢。

周四(丁丑日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，出現反彈。

周五(戊寅日)：天干屬土地支屬木，木剋土之局，反覆再跌。

訊匯證券行政總裁 沈振盈
(作者為註冊持牌人士)

結印 ✌🏻🤙🏻👌🏻👌🏻👌🏻

師傅中哂咁

唔好再理均輸個仆街

唔講以為比美國打埋一份

即係同跌足一星期無分別

咁咪燈死美軍

得正道。btw 有冇師兄弟有街貨表？

我勸大家一句，真心嘅，唔肯定真係唔好落場玩
個心真係裂開咁

要叛出師門啦

熊有德

師兄炒期?

我見你期指果邊有post

信師傅

沈門弟子遇上困境逆境時，心中要誦念一句說話：今次師父一定又錯。
南無阿彌陀佛

我好肯定喎 雖然高左一百點入
你唔會243 先黎入呀嘛

一撚定錯
戰死過之後我只擔心比人斬倉無仇報

早左買貨

本多終勝

早幾多

無咩本

+38%止賺ed，多謝師傅！
可惜買得唔多

本來有隻上星期甩身，冇錢賺，貪心諗住執少少先走依家瀨嘢

所以比美軍空投左去北韓

勁假時段買？

我都係
重要倒書

師父做左北韓國師，師父擅長經濟金融，所以師父改革北韓經濟

最底24001

空投北韓

金仔幾時犬決大師

放肆！

23994大法！

又係時候入貨

北韓會唔會將師父放返落洲際導彈射返去

屌 無錢入

梗係唔會勁假買 十點幾入
入完又跌反4～5個價位上上落落

快破24000

大家小心d，今日最低位係24001點，好驚！大戶又出古惑！

沈門期王二師兄要救大家啊

師父燈下自己就無人殺到佢啦

沈家軍誓死保護師父老本！U.S.A

992又新低，快d跌穿5蚊

二師兄

美國一定攔截唔到

沈彈頭

需然d人成日話sell in may，但係我今次係睇好五六月既，只怕有師兄弟玩太貼價既牛仔，捱唔過依棍。

雖然

期指 二師兄覺得穿23994走一走好無
我都覺試得多24000會穿

我都唔知，師父依排冇晒態，點解會咁架？佢係咪攞兩罐午餐肉去北韓諗住屌北韓妹，點知返唔到黎

日仔台仔都升緊

冚家剷快啲郁鳩金仔啦

\|/
師父～救命呀！

上次一掂23994.1 即刻彈返上242

老子李耳，紫氣東來，騎青牛出關化胡，之後無返過嚟中原。
師父拎午餐肉入北韓屌北泡妹，唔返嚟香港？

樣子大師兄，唔掂當，軍心散渙，要振一振士氣

差唔多到底

24000 買左30萬牛，睇下收市邊個死

我想知跌個原因係邊度

又j緊baby

兄弟勇且壯

之前升既原因又係邊

港女不嬲古怪

好！
我地要誓死緊密團結在
師父老本前面！

23994！

原來有某撚屌入左牛

上香比師父！

QQ跌多d啦

死守師父老本！
23994
23994！
23994！！
23994！！！

師父話復活節後大升 又無話邊日 只要唔穿23994 就安心啦

23994

貳叄玖玖肆

想參拜本門聖物阻力圖
以振軍心士氣

振軍心

重牛，3點等轉燈

941

呢啲市行左3星期都黎

仆街喇，又到月中，師父準備又丁期結

最尾一個星期，師父一定熄燈，千祈咪沾手

上la dllm

24000都未穿喎

師父！

師父出左區間

等睇一陣三點升返上去

鬼妹尋晚爆升
依家亞洲其他差唔多全部綠燈
港女真係

冇北水，400億都冇

老美出兵打香港嘛

如果跟番港女既性格
老美打香港 HSI 升到3萬點

等師傅瀨哂西水先有北水

400點區間係點嚟

師傅

239牛gogogo

師父條脷，秒部400轉？

今次咁耐都未彈 係咪代表會落多浸

會，但應該唔係今日

俾啲耐性

師父老本都轉埋！仲懷疑佢！

今日收市彈番241

聽日再落239/238 ,收市上番240, 劇本應該係咁

師父勉勵：俾d掙扎
請加入阻力圖

師傅日日睇淡結果係咁跌

又跳水

呢幾個禮拜日升日跌，好辛苦

三點鐘決戰老本

⚔️2️⃣3️⃣9️⃣9️⃣7️⃣⚔️

師父會唔會血本無歸呢？

穿左 我地輸了？

等我黎接手呢度

救命，解釋唔該

已沽

molamola師傅啲老本

等打靶

mpf城遭受猛烈襲擊

23900-998 幾時多左幾百張牛證
成814張

師父晚節不保了

師傅！振作呀！師傅！

上證比人洗

跟師傅沽保命先

熊軍正式進駐沈門！

此post爆時便是爆升轉燈之時
夠膽繼續推

沈門五大弟子快啲岀黎招降

沈軍！

暫徹牛軍，但繼續打師父重中之重既992山寨
穿左5蚊啦

跌到傻仔

哇jump到

咁跌法一定有問題

買野打仗

殺！